Библиотека L0 Тераграф 
======================

Библиотека предназначена для взаимодействия HOST систем с Graph Processor Core (XRT Runtime версия), используются аппаратные FIFO буферы по 512 слов и память External Memory 

Состав проекта
--------------

Библиотека состоит из двух взаимодействующих частей:

- Библиотека, функционирующая на хост системе x86 (host). Проект создан в IDE Eclipse. 
- Библиотека, работающа на микропроцессоре RiscV в составе Graph Rocessor Core (sw_kernel). 

Установка
---------

   ``git clone https://gitlab.com/alexpopov366/leonhard-x64.git``

Сборка
------

- Библиотека host. Для сборки требуется установка библиотеки [xrt](https://gitlab.com/xilinx4jet/XRT).

   ``cd ./host/Hardware``

   ``make``

- Библиотека sw_kernel. Для сборки требуется установка [riscv toolchain](https://gitlab.com/quantr/toolchain/riscv-gnu-toolchain) и библиотеки [picolib](https://github.com/picolibc/picolibc).

   ``cd ./sw_kernel``

   ``make``

Запуск проекта
--------------

   ``./Hardware/Leonhardx64_OCL <Путь к xclbin файлу> <Путь к rawbinary файлу библиотеки sw_kernel>``
